警察咁鍾意著黑衫，不如加大輿論宣傳，把放火砸磚挑起矛盾衝突都送俾佢地好啦

警察咁鍾意著黑衫，不如加大輿論宣傳，把放火砸磚挑起矛盾衝突都送俾佢地好啦